屙屎唔小心抆損咗咗個屎眼

本來個傷口就嚟好 依家每次一屙又整損一次

唔好痾囉咁咪

要用消毒火酒洗下個ass

你大獲喇！準備生痔瘡啦

下次叫吉你屎忽條友温柔d啦

叫撚左你唔好剃屎眼毛嫁啦

去醫院裝個屎袋 唔洗用屎眼屙

忍三日屎等個屎眼好返先